Готовое задание необходимо разместить на Bitbucket и прислать ссылку

№1
У тебя есть текстовый файл, в котором есть значения от 0 до 20 в произвольном порядке
(перемешаны). Значения указаны через запятую.
1. Прочитай значения из файла, отфильтруй значения по возрастанию и выведи в
консоль.
2. Прочитай значения из файла, отфильтруй значения по убыванию и выведи в
консоль.

№2
1. Зайти на yandex.ru
2. Перейти в маркет, подраздел электроника, мобильные телефоны.
3. Сделай фильтрацию по смартфонам марки Samsung.
4. Сделай фильтр по цене от 40 000 рублей.
5. Возьми имя первого смартфона, запомнить его.
6. Перейди по ссылке первого смартфона в его описание.
7. Сравни, что отображаемое имя телефона в описании совпадает с тем, которое ты
запомнил.
8. Сделай все тоже самое п.3-7 с разделом наушники, марка beats, с ценой от 17 до
25 тыс. руб.

№3
1. Зайди в любую поисковую систему.
2. Найди сайт Альфа-Банка через поисковую систему.
3. Пролистай вниз до раздела «вакансии». (ты попадешь на сайт job.alfabank.ru)
4. На сайте job.alfabank.ru пролистай в раздел «о нас»
5. Внизу страницы есть три абзаца текста. Весь этот текст нужно поместить в файл.
Требования к именованию файла:
1. Имя должно содержать дату и время запуска тестов.
2. Имя должно содержать название браузера, в котором совершался запуск тестов.
3. Имя должно содержать название поисковой системы.

Для решения задания 2 и 3 рекомендуем использовать: Selenium Web Driver, Junit4/Test
NG, JBehave/Cucumber.
Ниже текст, о котором идет речь в задании №3. 